醬囝又比admin 扑左十四日

醬囝一邊洗版一邊貼bam圖 係咪大撚哂？

大家可唔可以幫醬囝諗下如何善用呢十四日沒有連登的日子

Plan A:
掃齊全港大小雞場 企企

Plan B:
報讀工賊會PS班，改善改圖技巧

Plan C:
照舊日日芒住啲post 但覆唔到 激撚到臉紅耳赤

去台灣CALL佢D世叔伯

醬囝話自己大把ac
應該未驚過

但係又比admin兜巴星真係

幾時先bam ip

下次下次
下次大概可以

抵啦

連囝is 中介波台五毛狗

收嗲啦 中介狗

我相信佢未至於蠢到ip都唔識改

乜醬仔唔係話同admin好撚熟嘅咩

留意到有一個負皮
大家估下係邊個

又蝦弱智仔

成個post都有1負皮
醬囝好波

樓🐷係中介🐕

醬仔好得意

仲比到負評

有冇人幫手cap返張圖

原來係咁，難怪咁落力啦 ！
不怕神一般的對手，只怕豬一般的隊友

<img src=" />

你地幾條撚樣，唔好再用文字推論及解釋，要俾啲証明出黎，例如：身份證..自貼

俊b 比負評比得好乖
乖過隻🐕

俊b智商低到 分唔到曲直

幫咗醬囝洗咗版

你班中介狗，蔣公唔係度
唔好諗著可以乘人之危
我代蔣公繼續狙擊你班中介狗

叫蟈屍收佢做徒弟，再安排佢返高登做打手算尻數啦

好好笑

上面全部都負哂皮

Copy醬狗段野果個就正皮

醬囝除左連登重有冇野做

蔣公點解唔為公義搞鳩某報紙
話哂你咁大勢力
成班國民黨叔父保你

又話唔夠acc問佢借

中介狗>賣白粉

屌你老母
有咩直接講，唔好轉彎👹👹

成班中介狗 信唔信醬囝出返黎就清算你地

小鳯姐呢？

印緊街招
下個就到lihkg admin

信
堅毅蔣公

Lihkg 勾結無良中介 罪證如山

犯我俊安者 望遠必豬

蘇俊安雖然出唔到聲
但佢嘅負皮依然陪住我地
好感動

十四日後去叫個靚雞洗下塵再同班中介狗死過

蔣公=郭靖
療傷期間唔可以俾人騷擾

咁Admin呢？

康弟囉 以爲fd底點知插左刀

兩次比admin兜巴星都係我開post
醬囝下次會唔會狙擊你

倒數13日
G持醬囝

想念醬司令

重有12日

11日

10日

9日